# Consultas del álgebra de mapa sobre estructuras de datos compactas K<sup>2</sup>-Acc y K<sup>2</sup>-raster. 

Código Proyecto de investigación  donde se  implementan las consultas definidas por el álgebra de mapa sobre datos ráster almacenados en las estructuras de datos compactas K<sup>2</sup>-Acc y K<sup>2</sup>-raster. 
